尖東新文華地鋪好似都做唔長咁

韓國仔賣熱狗
我想和你無所事事
都相繼收皮
個間咩一代盅師仲未有人租

一代盅師個間咁大 十萬8萬租 點做
即係一個月要有30萬生意以上

咁撚貴租
咁靚靚都幾勁下
我只係買過一次外賣飯盒

渣哥都執埋

係呀仆街
佢燒賣魚蛋腸粉好好食
點解靚靚仲生存到
見到都無胃口

之前poly搞成咁,又少班人買野食買野飲
唔執就奇

第二間,已經計平左 其他 70幾蚊一呎
另一段係hk01
所以前幾年做咩死咩,人又唔係特別多,下面租得既真係勇者

係下面個堆靚靚算好食嫁啦,唔係就要行過去酒店個邊 食150 per head個堆

多謝巴打分享
2017-01-05
到依家就2020都仲係無咩野食
日日就勁多傳銷狗飯都食唔起
靚靚無咩性趣
成日要走過去厚福街

18年租先係頂,除非你做到好成功 唔係就變交租,唔知搏黎做咩
成日要走厚福街好有同感,我都覺得係

唔太關事
嗰堆細舖不嬲隔一兩年頂唔住
人流多，但少人幫襯

反而估唔到清玉之前都要執
記得上年仲未台式飲品興起高峰期
得佢同隔離歇腳亭

鋪租貴,人流消費力唔高,唔係尖東office客就係大陸人
假期冇人行,長期都幾十蚊一個餐點回本
有D鋪頭快到3個月 就做唔住

係呀
之前星期六OT
條街好撚靜
遊客都唔會黎呢到啦
得傳銷狗係到

佢個位係尷尷尬尬

由火車站行去尖沙咀
就算肚餓都會諗不如去到尖沙咀先食

尖沙咀行去火車站搭車走
又會諗不如忍多陣返去屋企先食

正宗兩頭唔到岸

謝曬皮間野飲過一次好撚難飲

本來想試下點知收左皮

係附近返工
夠時間既話都走過去尖沙咀
同事成日食南記

尖東之前有渣哥？？

尖東lunch真係無咩好食

之前係翠華對面

講起就想食添

翠華都變富華了

Armarm講完 今日行返去間無所事事就拆緊裝修

食過一次燒味覺得好過翠華
係度4-5年

要食好既 都有D 百到尾 200per head既酒店或者高級少少
重有間日本野Hokahoka 係黃話做唔住 即刻大把人去懲罰
但日日食有D悶都係想茶記

一係就 好時沙嗲 ,半島中心 樓上間新豐明苑 或者對面間西餐

Icafe 難食過屎，老闆又串